有無人做過啟勝ta位？

大約咩價到？

小弟得hd同做過2年幾物管維修